無線新聞把示威者所噴「六七暴動始祖」標語遮蔽。

唉, 狗改不了吃屎

cctv

今朝cctvb news 主播仲講緊d字，仲見到d字，咁快河蟹左

最強即時地圖

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!! 另需要現場情報員

咁都要海蟹
變中國了

邊撚個帶風向話CCTVB想洗底架

中咗要害啦

CCTVB想洗底?不了

即係又做岩左

仆街cctvb

新聞，唔係應該要客觀報導現場所見嗎？呢六個字係粗口嗎？係血腥場面嗎？點解要遮掩？

今朝睇新聞台冇遮照播出街
利申：老母睇

係 一開始冇遮 主播有讀埋

琴日睇有段牆上面得六七暴動始祖幾隻字係冇遮到
呢段片遮應該係因為Fuckers隻字?

推

垃圾

無粗口都要打格仔

仲有冇人覺得無綫可以原諒？

唔好做訪問
唔好迫！

點解打格先？此地無銀

打格

呢間野冇撚得救

屌你老母CCTVB 打哂成個工聯會總部格吖笨

琴晚仲有報
今日河蟹左

多謝官方確認

on9
cctvb必須收皮

咁快玩河蟹，睇嚟冇得救了

Cls，身為傳媒居然刪改畫面

可以向廣管局投訴

個標語係乜？

Tvb咁做同造假新聞差不多

光復紅土
呢招回馬槍

官方確認

咪六七暴動始祖

真. 暴徒

rubbish

咁明目張膽都得

想洗底既係啲記者，剪接果個仲係奶共既

你問佢哋：
覺唔覺TVB新聞依幾日講多咗人話？

【獨家猛料】抵制行動報捷，無綫新聞跪低

以為上星期日質問D狗扮示威者，同埋唔少記者主播離職，CCTVB有返D良心？依家咪同五年前暗角七犬事件差唔多。嗰時有良心一係走，一係降職，一係做hea job。之後CCTVB愈來愈衰。

而家我唔會肯定話離職記者主播有良心。G盈都係今個月走，聽聞係條仔無得升，同比同事杯葛先走。其他有待觀察。

仲有，而家好多CCTVB主播記者係做KOL，一定唔會出聲，怕得罪客仔。

能暴動，放炸彈，死人都到升官發財，非左仔工聯會莫矚

push

垃圾傳媒

投訴佢！

此地無銀三百兩

我想講now好似都blur咗

暴動始祖，字字驚心！心虛唔可以見光，就好似中聯辦外牆上塗鴨：中共亂港！第二日即刻外牆用嘢遮醜，所有新聞、報紙等完全唔提：中共亂港！一針見血！

真係CCTV作風, 無愧CCTVB 大名

我琴日有睇，但最好笑係前一條新聞，陳逸思先講完示威者喺門口擺放菠蘿同寫上六七暴動始祖
但下一單講工聯會同民建聯回應就blur左門口大字

光復香港，時代革命

垃圾cctvb

屌 佢咁咪姐係官方認證

學以下圖片打格咪得囉

標題引號6隻字

blur完更加好奇搵原圖
謝助攻

維穩到
事實咁驚比人知?

屌，咁都得

大家喺連登share group啦
Twitter文宣要人

而家文宣唔夠人，俾共匪禁住嚟打。麻煩大家真係用幾分鐘時間去參戰，全世界睇住。

中國小粉紅出動！
入谷記得睇pinned message!

英文組

中文組

真？冇粗口憑咩

前幾日仲話tvb洗底信你一成，雙目失明

真既野唔可以比人民見到

cctvb

狗改不了吃屎 拒絕洗白 永久抵制

大家識做,以後寫晒平反六四,六七暴動 D片全部唔用得

唗9氣，cctvb有乜做唔出
頭先喺餐廳食野睇到cctvb新聞
得十幾廿個素人去肥佬黎屋企門口拉banner抗議幾句都可以係新聞
報比乜人睇心照啦

fb page 有野玩了

其實有時now都係藍藍地

好似係想blur晒啲林鄭裸照

目標係要tvb成間汁左佢

睇黎要繼續抵制cctvb

仲有費事犯誹謗罪

黨媒認證

都講咗唔好噴粗口

支共真係好撚驚

咁值得班人自豪 都比cctv打格

尋晚嘅晚間新聞仲有一兩秒近鏡嘅

官方認證我地做岩左

係咪d av改圖？

原來唔係

up

向廣管局投訴啦！

以前成日報愛字頭示威，要求HKU炒戴耀廷啦！
只係cap google頭兩頁結果。
（圖長注意）

一齊投訴！

有冇ching有播放任何一次呢段新聞既日期/時間？

算吧啦

袁志偉當值時間 = 河蟹

正垃圾

係喎
但係粗口係之後先噴，佢一定有未噴粗口之前果段時間嘅片。
專登揀有粗口嘅片，就有藉口去blur埋六七暴動始祖

又唔係粗口，咁仲算做新聞？

cls

未播先維穩

屌你老母賤種電視台

請幫手廣傳！多謝

《真的英雄》 - 向香港人致敬 Salute To Hong Kong People

遮一寫百，好快周圍都有

大家以後唔好寫埋粗口，唔好比佢有藉口blur鏡頭，蒙蔽事實嘅全部

請加強制裁CCTVB
咪撚俾佢停

真嘢唔好拎出嚟講嘛

遲下只會見到TVB logo, 其他野打晒格仔

咁樣blur都得，真係痴撚線，不如唔好報

講中咗呀？

呢六隻字咁斯文都要blur既？
cctv b不是新聞中立既咩？
呢六隻字唔係話左比其他人知點解示威者要噴野擺野係呢間野既個門口咩？
Cctv b唔需要報導埋呢個事實比觀眾知咩？

維穩？

Push

講撚中左

其實工X會無話唔認喎

痴線 又唔係粗口

一定要入左去維園先，唔好中途加入隊頭

無論對計人數，定係隊尾離開維園既時間都好有幫助

真相是殘酷的

流浮山刀手
支那軍鎮壓
無綫新聞洗底